【第十陸期牆紙】回首、向前

十一月，有喜有悲。中大理工二役，我們損失慘重；猶幸香港人以選票告訴全世界，民意從沒改變。但還請謹記，香港人的戰役還未完，距離自由的路還很遠。抗爭半年，有得有失，是時候審視一下我們的抗爭手段。這一期，我們會以後勤的角度與大家回顧中大保衛戰，也會討論一下區選後的去向。願大家保持憤怒前行，直至自由來臨的一天。
———————————————
目錄
1. 前線以外：不止是掘磚的中大保衛戰
2. 獨立檢討委員會
3. 新治安
4. 區選過後，何去何從？
5. 因憤怒而醒覺，為自由而堅持
6. 港人與政治的距離：政治潔癖與無力感造成的政治冷感
7. 他們累了、救救他們
8. 下一步，工會
9. 鼠疫之外的荒謬
10. From Social movement to Revolution
11. Civilians V.S. Authority: The Fall of Authority in the Case of Simon Cheung
12. Hong Kong Human Rights and Democracy Act from the Perspectives of the US, China and Hong Kong
———————————————

牆紙正計劃開展前線周記計劃，紀錄前線故事，內容可以輕鬆幽默、亦可煽情感動，期望大家可以從另一角度了解前線巴打，以文字為我們的無名英雄留下片段紀錄。

牆紙下期的前線周記主題是：

1.我的日常與不日常 : 在抗爭期間, 你的日常與不日常是怎樣呢? 請同我哋分享你嘅感受。

點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
牆紙有Facebook啦，快啲like and share 啦
訂閱臉書：

牆紙有Instagram𠻹啦，快啲follow啦
IG: hongkong_wallpaper

大家除左推同正評，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！

最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

好野要推！

一推再推

再三推～

四推

推爆佢

push

推推推推推推

期期都好精彩

推呀推呀推呀

好有意思

推

好文要推

print出嚟慢慢睇🤤👍🏻

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :
第十期 Link :
第十一期 Link :
第十二期 Link :
第十三期 Link :
第十四期 Link :
第十五期 Link :
牆紙英文合集 - 1st English Collective Edition :

TG CHANNEL :

推呀呀呀呀呀

辛苦曬了

P牌落力一推

16期！！

推呀

唔錯，推

邊個負皮!

幫推
手足啲文宣好高汁

PUSH

文宣牆見到有巴打作品

星期六行動post 冇人推呀!!!

正

請問下一期你哋幾時出
我有嘢想投稿關於中國嘅擴張為何我們要阻止
我哋會連埋圖片畀個文字你

好嘢就要推

好有心啊

12月8 維園見

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

掂

已印A3貼牆

另外，可以的話唔好太深色底，會用好多墨水/碳粉

已打包

好撚高質
希望創作團隊堅持落去

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

高汁

文宣貼呢個正

謝謝

Push

點解可以咁快

繼續支持！！！！

我無放棄到！！ 繼續印繼續派

就算宜家難左痴連儂牆 但我地會繼續用各種方式做文宣！！！！！！

［牆紙英文合集］WallPaper - 2nd English Collective Edition

幫推

點解咁有心冇人推

深夜一推

再推

每一期都好高質 好欣賞你地 希望多啲人睇到 感謝你地既付出

運動未完 仍需努力
128維園見

推呀！！

閲！
我真係有睇㗎，加油！

好有心 整得好靚 狂推

wallpaper暫時派發位置，希望有越多手足加入分發實體版比唔同政治光譜嘅人

以下地點有實體版wallpaper供各位領取。
聽日遊行亦有機會拎到!